大家唔可以就咁放棄

呢三個月嚟，我地班手足死既死，傷既傷，拉既拉，依家淋病話宣佈撤回咋，係宣佈！！
仲記唔記得倪老先生講過D乜，唔記得請重溫

如果依家接受呢個結果，真係對唔住為咗呢場運動而死既手足！
班狗咁撚腐敗，根本就權力過大，當香港人係曱甴，你地見過佢地既罪行，可以當無事發生過?
醫管局個高永文又係奶共，班教畜又係，你地接受你地既下一代要受咁既教育制度咩。
當一切回復正常，每日150個就繼續，啲大陸閪又係落嚟整污糟我地個家，你地可以忍受咩，依家酒店咁撚平住到一晚，啲福建幫既酒樓一間執一間，呢啲係班手足用血汗換取返嚟，革命就係需要流血，香港人唔好再階段性勝利，一日共產黨係度，一日香港人都唔會有好日子過，班共產黨只係分別有無利益可圖，用完即棄，班牛屎佬仲唔識驚，共產黨打度嚟，就收佢地既丁權，果陣喊都無謂，果陣至嚟反抗，乜柒都太遲，依家香港人已經覺醒咗好多，但我地唔要做覺醒者，係要做變革者。

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

推

2

口號香港人加油
應該改做香港人堅持

`1

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS